Als Norman keek uit dat face to the hole, ging iets spannend warm door al zijn aderen.
Wie was zij?
De dochter van een rijke schapen of succesvolle goudzoeker?
Hij verlangde te vragen voor alle gegevens van haar geboorte, afstamming - alles in feite; maar jeugd is een verlegen, vooral in de aanwezigheid van vrouwelijke lieflijkheid, en Lord Norman was.
Esmeralda was bewusteloos van zijn blik.
